[cosplay] 整制服

見到好多紀律部隊都唔show pass

有無人會訂制cosplay 制服
一齊出活動時著？
Firemam 溑院員
POLICF 驚察
？

消防員唔好搞

觀察 polite

地盤佬

局住班友show pass
是唔是？

Push

反正無冧巴